劉卓昕 正撚到

人又白淨 聲又甜
文化氣質 濃厚
完美！

photo

頭先直播真係靚到痴左線

見到都凍

正到喊出黎

睇唔出就快30

對腳

佢真係幾分似麥明詩

琴晚倒數

笑得好甜

好小家碧玉

第一張有陣蝗味

靚過10A啦

佢真係好有氣質